唔記得咗考mc坐咗車返咗屋企 點算

做完part 1 咁淺就早走咗
諗住今次坐定粒六

唔記得原來有mc
而家點算好

0/10

唔明
個grade會負咗？

大專仲考dse?

戇鳩當有趣

唔俾Tritake?

如果part 1 中晒有無lv5

考得三次都唔記得等quadtake啦

唉
訓陣先
好sad

原來有mc

今朝早直到唔記得起身考試添
點睇